為何深夜總是餓 一次嚟兩條ASMR柴火煮食片

一次嚟兩個粵式嘅食物片
繼續推youtube戰線 記得cls呀
信政府不如信自己 煲個豬肺湯 潤下肺 唔係真係搞唔掂 加埋個薑撞奶滋陰下
巴打我落足心機架QQ 帶個石磨去拍片唔講得笑 求支持

有咩要改進嘅 歡迎留言🙈

好正
杏汁豬肺湯

唔係講笑加埋石磨杏汁冇得彈 要幫推呀

拍到野外求生咁好撚正

香港好少煮食片行呢類型
平時睇韓國同日本多
好正！帶埋個石磨上去真係好勁
咁樣洗唔洗拍成日 又要set機
Btw覺得啲字體可以轉轉佢 好似同條片嘅vibe唔係好夾

屌喇星好撚正好撚治癒

支持
不過ASMR我都係鐘意睇有女既多啲

洗豬肺好麻煩
唔落豬肺可以用咩代替

支持樓主 幾過癮

G持

字體真係要換一換

有D位out focus
石磨近鏡位太多
影吓磨到幾多汁個進度更好(器皿)
飲食位加條女，影片封面加條女，加英文標榜，10萬訂閱手到拿來

🙈🙈🙈多謝支持

要成日呀 再加埋prep料 剪片 一個星期用兩日

可以畀錢肉檔叫佢洗乾淨㗎

哈哈🙈😂可以考慮

人在外地
未試過
試下問下先

其實ASMR係點收音

屌你好撚勁

講呢啲😂

err 買mic😂

我知但點解可以無咩noise

巴打你用開邊隻咪 最近想買

純粹係個地方好靜 同埋有做少少後期

用緊cp值最高嘅rode videomicro
但係當然最好係rode videomic Pro+